FCed 自己出咗fake圖post，求del

［帝吧出征 笑到往生］帝吧再次翻牆出征，可惜第二日就被小區的監控網警問話